[文宣求救] 3張太空卡個whatsapp用都未用過就比人ban左

我一入去佢就ban左我
佢係咪check住我部「機」?

深水埗160蚊買左8張黎做文宣
而家得番一張冇比人封
===========================
文宣內容: (請逐個人send唔好send group:逐個人send啲人先會睇)
(針對廢老既行動我已經完成左,而家打算針對番淺黃諗緊出唔出既人)

「不自由，毋寧死！」
香港人已經取代維吾爾族，成為中共既頭號眼中釘
運動一旦開始冷卻，共產黨必然會以最快速度清洗香港人
香港人善忘，但係共產黨絕對不善忘，仲好記仇
今次運動只許成功，絕對不許失敗，否則香港人會一個一個被送入集中營。而且無人會黎救
監控燈柱，信用系統，不需多講，大家都明，係對香港完全壓制清洗既前期功夫。
香港人，要有絕對既覺悟，明白失敗既結果，會比死更慘。
妻離子散，失去自由。
係監禁中痛苦為共產黨做奴隸，直至死亡。
大家7.21金鐘見。

有4張係文宣成功之後先被封

有機會bam埋IMEI

btw 有張卡仲有上一手既資料
係2017年DSE某元朗中學既人

有冇方法應付 我想用最後一張太空卡SEND上面個啲

BTW 幫手推POST

有冇人幫下手?

換機

分享少少太空卡經驗
當太空卡到期之後
個number 會free出黎再重新reuse
早兩個月我去左SSP掃左10張
結果有9張都曾經登記過yahoo email去開ebay account
所以未必關你電話事

多謝

推

點解唔用同一張卡

WHATSAPP 本身有設定, SEND太多MSG 畀唔係對方contact list嘅人會當係spam
spam咪bam囉

on 9 ....

你有冇諗過會對你IMEI?

d no. 上手用果陣俾人ban 左

我個3張用都未用過就BAN左

唔係幾明
不如教下我 講詳細?

BTW 有咩解決方法

BTW 唔好一黎就ON9 OK?